(Bio)如果食藥濁親水，粒藥落唔落到去胃？

Feel到粒藥卡住喺喉嚨咁
係咪照樣消化到㗎？
唔想再食多粒

會溶

要唔要食多粒

on9?

Yes

冇跌落肺落就響個胃度㗎啦

會直接跌落條腸

Push

會跌落肺度再係肺度溶，然後個肺會中毒導致窒息死亡，一定要做手術開刀儘快拎返粒未溶既藥出黎，唔係就難搞。

謝謝你認真回覆
冇氣咳應該落咗胃了